全球30間最清潔航空公司 國泰由榜首跌至第六

獨立航空服務調查機構Skytrax，周一（18日）公布「2018年全球30間最清潔航空公司」，當中日本全日本航空公司（ANA）排名從第三跳升至第一位。至於因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌的國泰航空，從對上一次調查的榜首，今次下跌至第六位。英美的航空公司則榜上無名。

專家按洗手間、地氈、座椅、行李架的清潔程度作評估，結果全日空勇奪榜首，緊隨其後的分別為台灣長榮航空公司及南韓韓亞航空公司。

此外，新加坡航空公司、日本航空公司、卡塔爾航空公司、瑞士國際航空、海南航空和漢莎航空等，也躋身前十名。

國泰個廁所好污糟！！！

因航曾經係榜首？
雖然因航的確唔算污糟，但唔會係最乾淨啊嘛？尤其同日本比

你做乜撚野？

呢條問好似係要問你多啲喎

D客邊有公德心

又要再加長了

因管理不善而從全球最佳清潔航空公司排名榜排名節節下跌的國泰航空

上次倫敦番香港 J class 張櫈有野咬屌佢老味

全日胸真係無撚敵
頭等 商務 經濟都坐過
清潔呢方面真係3個價都係同一個服務
就係乾淨！
走日本線必選

點止客位有野咬
連crew jumpseat 同crew rest area 都有野咬

國泰空姐...dirty

多左咁多西客同大陸客坐
仲要咁短時間比人清潔 點會乾淨

新航第二

冇公德心
啲清潔工人幾勤力都冇用

唔知之後可以去到幾長

連空姐都好dirty

你戴撚返你副眼鏡先？

有冇評估埋空姐

清潔又點？都無公德心嘅

人質素問題

咁港航點睇都包尾啦

我話估唔到因航之前竟然拎過第一
雖則因航唔算污糟，但最清潔一定稱唔上（尤其同日本嘅 airline 比）

咁請問有乜問題？請賜教